有冇人會因為家姐/細妹太靚而自卑？

我家姐係一個好靚嘅女仔 佢似老母
而我就似老豆
由細細個開始佢就俾人讚好靚好可愛
我就最多俾人話下乖咁 因為係家姐格離 靚呢個字根本用唔到係我身上
又唔係唔抵得佢嘅
係有小小唔開心囉
有冇人明呢種感受

大個咗同佢出街 都係望住佢俾人昅
行過啲sales淨係sell佢一個 冇人理我

佢係ig求其post個story 都成堆狗公問長問短

屋企人會擔心佢夜返屋企危險 但就冇咁擔心我
我feel到嫁其實

錢七

我認我係

圖呢？
無圖點比較??

用內涵贏

錢七會掛

有時家姐買一模一樣嘅衫話想同我姊妹裝 我個心會沉一沉 同佢著一樣衫我著得醜咁多

唔會

父母基因好 我同家姐都咁靚女

放心啦
你連推4次都冇人理你
應該唔關樣事

同佢出街佢會俾人抄牌 撞過幾次星探撩佢咁囉

你咪理緊我囉柒頭

幾好呀 唔驚俾人老強 日日出夜街都得啦

大個女啦 自己儲錢去韓國啦屌

介紹

睇到呢句笑左出聲

佢有個有錢男朋友啦

屋企人唔俾

你又知人地無錢

有手有腳有錢有護照

如果你要伸手問屋企囉錢當我無講過

樓主有無留意大S同小S台灣藝人？
大眾都係話大S靚d 但其實小S係更有個性(個樣)
真係各有各優點 唔好太自卑啦

整容啦，你已經輸晒。

咁屋企人唔俾整容都要尊重嫁 我冇咁不孝

多謝你
係有小小唔開心姐 又未去到自卑到想整容嘅

小s本身個樣都唔差
睇樓主咁講，佢應該直頭算樣衰，所以唔好安慰樓主啦

無家姐既圖真係好難同情你喎

講到驚為天人咁
冇你綠葉陪襯 邊顯得你家姐咁靚呀

唔理你靚唔靚，但你心地一定唔好

cls錢7潛力股嚟
第時大個變靚咗唔好拎出嚟吹奏呀

我都覺我樣衰呀 見呢到多柒頭諗住會有人明我感受咋嘛

可能我嘅出世就係為咗襯我家姐

我因為樣衰而唔開心就叫心地唔好
姐係你班自信毒撚唔覺自己樣衰走去chur人就叫心地好

冇圖？

兩姊妹真係爭咁遠？
係咪你純粹冇咁靚或者普通樣咋

冇圖冇真相

出來了

有朋友就係咁
個妹幾靚 又白
但佢就好醜樣
奇就奇佢父母都唔靚既
可能就靚既部分 咁岩細妹有曬 好運到

就係兩個企埋一齊嘅時候會好明顯睇到一個好似呀爸 一個好似呀媽囉

佢鍾意我心地好
雖然家姐靚我好多 但我地真心感情好 咩都傾 成日互相買野俾對方

好好彩 咁你朋友會唔會有小小自卑

其實真係幾慘, 樣貌對女仔黎講, 真係佔好大既價值
只係有小小唔開心, 其實你已經算犀利
咁你同家姐感情好唔好? 會唔會覺得佢好自大/ 睇唔起自己 etc?
你本身個樣係咪衰先? 有冇影響同人交際/拍拖? 如果都算正常, 我又覺得唔使太介意家姐太靚

對男人來講~其實唔太靚先好
娶得過
太靚沒安全感

好好呀 我地成日一齊出去行街 又會兩份著啲衫 又會買下野俾對方
認真答你完全冇覺得佢睇唔起我 係我淨係小小自卑姐
我有拍緊拖呀 之前都拍過兩次拖 唔算影響交際掛
係有時男朋友講笑話我家姐用哂啲好嘅基因留返啲衰嘅俾我用會有啲唔開心囉

得罪講句你男友扑野果時可能係諗住你家姐，特別係準備射精衝刺果刻

唔係真係你張相，你搵d接近既例子比較下

師兄有無腳趾圖

唔好俾我知就得啦

咁岩你家姐失戀 係屋企見到你男朋友 想作賤自己就...

雖然我體會唔到
但都明明地果種心情

好慘

po你老母張相就知你家姐大約咩樣啦

其實係幾慘，唯有睇開d

如果你家姐真係靚到咁，照計你最多普通姐，未至於好樣衰卦。

其實你都幾好吖，起碼係同性…
我細佬女裝仲靚過佢
所以我成日當佢係公仔咁買衫俾佢

我都想我阿妹靚啲...
而家豬閪咁

你家姐女神樣拍埋你度 你中上都唔夠抽啦 同其他人比可能你已經好過好多人ga喇

[

識得一對姊弟，家姐醜樣細佬靚仔
中學兩姊弟同校
有一次家姐去搵個細佬嗰陣聽到細佬啲同學仔笑佢樣衰
可能hurt親 自此個家姐喺學校無去搵過個細佬

一模一樣喎 爭在有無化妝

我體會到樓主心情了

我家姐都唔會睇得上眼我條仔啦 佢大把兵

拍埋佢到咪好撚樣衰

擺明公開處決姐

試過家姐接我放學 第日啲同學係咁讚佢靚 男同學仲係咁要我介紹

好在我同我家姐一樣咁靚

利申：仔

佢叫咩名

哇左邊個阿媽咁柒都有個咁靚既女

家姐細妹都靚女 好彩我係男人

即係你好醜?

識兩個fd都係咁
一個包面到波咁
家姐就可愛樣
一個長面到男人咁
家姐就女神樣
呢個真係自卑到仆街
fb唔敢up相

女朋友幾靚又大波
點知前幾日去佢屋企拜年佢個妹仲正

我都係生得唔夠家姐靚，不過我識化妝，性格又好過我家姐，所以搵到個好好仔嘅男朋友。

唔好灰心呀

無圖好難討論落去

我意思係你嗰張

識人家都係家姐靚過妹好多
妹我未見過佢真人 家姐就好得意
不過睇相2個個樣完全唔同 面型唔同
家姐似老豆 妹應該似媽多d 不過唔太似
其實妹都唔係樣衰 只係家姐太勁
我諗一定會唔開心 做家姐應該會覺得對唔住妹咁
同埋咁樣會影響到一個容易會內向d

個妹咁都唔化妝 成個病人咁

見過真人差好遠

好彩全家三個小朋友都靚仔靚女

女版Tom Franco

明,但唔能夠感同身受

其實要知道, 無論你兄弟姐妹比你出色幾多都好, 佢有佢生活, 你都有你自己生活.

人比人, 比死人, 但D熟人最鐘意拎呢D野黎比, 你有兄弟姐妹, 就拎你黎比, 無兄弟姐妹, 就拎大家都識嘅人黎比, 比較差嗰個就好多負能量, 只能靠friend, 靠自己諗開D

人地講, 咪鳩理佢, 佢比咪佢比, 你自己唔好將自己拎去比, 唔通第時你結婚, 又要拎你老公老婆黎同其他人比較咩. 咁做人好辛苦.

形容一下自己先啦
醜女

阿哥全盛似山下智久
當然冇山p咁靚仔，但好多女
自己就似成龍

屌你老母狗公死撚左佢啦

平凡都有佢既好處

唔洗太自卑

我啊哥靚仔我毒撚但我又唔會覺得啲乜 無必要比較

係，人比人比死人

因為男女唔同

我相信你家姐係靚女既話,作為妹妹既你就算無佢咁靚都唔會相差好多,加油

對樓主既情況大致有個概念
之前睇開youtuber chinchinc都覺得佢幾靚
但佢一拍埋佢家姐都即刻變路人樣
真係無對比就無傷害

做人睇長遠D
試想想三十年後你依然故我
而你家姐就每日為樣子煩腦了

我覺得chinchin 鼻翼好大 可能我本身就對佢有偏見
呢個例子無樓主講到咁誇張喎 家姐靚既話 細妹都有中上

圖呢？

對得多,多數都唔覺得靚
例如: 金泰希細路都唔明點解個個話家姐靚,佢覺得家姐一般

你條仔可能偷偷地拎你家姐底褲去j

唔抵得係 要用努力血汗去搵錢
靚家姐係一個月返幾日工已經搵得多過自己

有冇咁勁基因

我有個朋友, 三姐妹
三個個樣明顯係似樣嘅
但係大家姐個樣正正常常
普通女仔一個
中間果個劣化咗少少
但都仲算係正常樣
最細果個再劣化多啲
真係要用醜女去形容
感覺就好似同一個面譜但印咗高中低三個質素出嚟

唔知個細她妹望住自己兩個家姐都靚過自己會點諗

我都好似你家姐咁 不過細路 我愛你 雖然比較反叛

我都係 呀哥似呀媽靚靚仔仔咁 我就似老豆

用photo search search到叫吳婉芳喇

冇圖講到你家姐曉飛都得啦

講到好撚sad

蔣雅詩？

見到自己家姐 又柒又肥又on9 真係想話唔識佢

細佬靚仔過自己，五官都靚，面又尖啲，係而加矮我2cm(我181，不過過多年應該高過我
但自己都唔差，只不過冇佢標緻，所以只會有啲羨慕，但又唔會自卑，人比人比死人，一定有人靚過自己

或者可以試下調整自己嘅心態？ 佛教有問嘢叫相由心生

我見過老母好靚,但係嗰兩個女仔似佢老豆

左邊係個女

有咁既另一半仲幸運啦
你係你男朋友心中最靚個個未得

谷德巴打有無姊妹丼丁圖

唔好咁痴線喇

會唔會係你心地唔好呀？
無差別詛咒一個種族仆街死
有時口業啲嘢作得多對自己唔係咁好

求介紹 你家姐

agree
相由心生

你一講到同家姐行 d人就係及佢 就係同佢講野 嘩屌 我都係咁 不過果個係我細佬 次次人地眼中都係得佢 成日人地話佢靚仔 其實我好唔開心

係咪講緊我 明明老豆老母唔係靚仔靚女（我心目中靚）但點解生到我細佬咁鬼死靚仔 而我仲樣衰過老豆老母

你妒忌你家姐

I know that feel 我家姐靚過我好多
我啲friends笑我係執返嚟

好叻呀你

我靚過家姐
所以佢去左整容 終於出到pool 就黎嫁tim
不過佢老公唔知佢整過容
加上佢格衰 成日蝦我 由細蝦到大

男人腳你都岩

帶埋你家姐去印度旅行 你就知原來你好幸福

幾靚都好，佢一定老同殘你多啲先因為佢長女，樓主應該唔好諗住爭妍鬥麗而係由而家開始瘋狂保養，等自己老既時候睇落皮膚仲係好好

經典

我見過有家姐同啊妹輪廓上去都差唔多
但家姐瘦 啊妹Baby Fat
所以兩個都有啲距離

睇您點諗 你鐘意比較咪比較囉

慘 樓主又唔靚又生念珠菌

正評俾個名

我太靚仔我細佬自卑

會，我細路好靚仔，但我就

咁你就咪着啦

你條仔見到家姐會唔會狂?

我細妹又平又肥又矮，對眼又細 樣衰版波波球

我自己雖然稱唔上咩男神，不過有女兵有sp咁算係咁啦

個妹係我中學師妹
真人又黑又矮又哨牙

chinchin素顏好唔得喎 皮膚又黑
見到個post即刻諗起佢兩姊妹

其實你都係”普通樣”

我家姐又瘦又有波
但我就得個肥字

不如你俾個ac家姐玩
咁就唔洗自己推post

冇

家姐做model
細妹係中學校花好多人溝
本人：成日被人話似田雞

李治廷

我20 家姐22

2姐妹個樣會差得咁遠？

咁你有冇箍牙？

我都為咗唔好差太遠學緊化妝 多謝你

好似幾有你心
唯有睇開啲啦

唔知家姐咁錫我係咪因為覺得對我唔住呢

多謝你

係未咁？

咩職業

你181點會自卑 呢到大把冇165嘅男人

終於搵到有人同我一樣心情

我啲朋友話我將老豆老母最差嘅基因集於一身

好彩我家姐唔係一個靚女
樓主好慘

整完靚過你定同你差唔多？

我明 就係專登著柒啲等冇咁多人察覺到自己
你都加油

問過陳凱琳家姐未

係 啱啱個新年啲親戚又讚到佢上天 又話佢靚咗fit咗 我就俾佢地講句身體健康應酬咗就算

仔同女邊有得比較㗎？

入黎就為左睇呢幅相

你家姐圖呢？ 唔要你，只要你家姐

山下智久都唔靚仔

都唔明有乜咁唔佳升

佢都唔係醜
個樣幾有個性

Why not both

阿妹似老母,我似老豆
從來冇比人讚過靚

我家姐細個讀書叻 樣唔錯 又識講野
我就冇咁中意讀 早發育好撚高又多暗瘡 但啲打扮仲係細路柒打扮 成個人好撚柒 又唔識討好人
細個出街老母淨係會讚家姐 買衫俾家姐
我只可以跟住佢地
因為樣唔靚 老母成日無視我

我知道屋企人講乜都係bullshit
自己認為岩就努力去做
最後我會考28分讀到三大
暗瘡自己儲錢睇醫生醫好左 而家打扮下叫做唔錯
老母啲態度就好左好多
But i dont give a fuck

各花入各眼姐

feel唔feel到家姐心入面取笑你無佢咁靚

有啲明星嘅兄弟姊妹樣都差好遠，例如劉德華，S.H.E個Selina

類似？

有呢D屋企人真係好仆街, 都係自己仔女, 有乜理由差別對待, 就算其中一個樣衰D, 咪又係你遺傳嘅, 成績差唔代表以後生活唔到喎

各位有小朋友嘅巴打, 如果諗住生多過一個, 真係唔好偏心, 大細一視同人, 咪話大讓細, 細跟大, 買一樣野畀個細, 就麻煩畀埋個大

屌 錢七的自白

呀妹根本細路仔樣 未大個點可以比呢
呢個post啲圖全部個妹都未大 唔準

遲啲你有男朋友
你男朋友可以j你家姐

慘

真係唔明同一個老母，點會生出咁既 樣～～～

集眼皮的重要性

介紹你家姐俾我識，等我幫你溝走佢就唔使自卑

Feel唔到 我自己自卑姐

成龍

你冇因爲咁去憎你家姐都幾勁

我之前都會嬲點解佢生得靚過我咁多 雖然話係姊妹 但好需要時間諗通呢件事
我始終都係好錫佢

兩兄弟得唔得
兩兄弟爭一年
我呀哥食極唔肥 瘦到有腹肌 運動好勁個種
我就 肥到成個波咁 中學仲去到2百幾磅
基本上 親戚朋友 細細個成日都會問, 係咪呀哥讓曬d野我食 , 係咪我食曬佢d野, 其實佢仲食得多過我
真係基因問題 無計
利申 減肥成功 返一放二
其實肯改變就得 最緊要健健康康 又無得比既

絲打，你嘅價值唔單純在於你個外表㗎嘛，仲有好多好多等你去發掘

講起都有朋友係咁上下
家姐好靚女，妹就中至中下咁，佢地係似樣 神奇

出入平安

有冇諗過你咁講野樓主會有幾唔開心

唔緊要啦
我愛你
我地不如做愛好冇

我妹又係咁 不過當然我唔似你家姐咁靚
不過啊妹倒及牙 細個由細比人笑&欺凌到大 親戚都會拎黎比較
佢依家好努力打扮學化妝
個人打扮完會有自信好多㗎！
相信你打扮完都會變得有你特色&吸引人

三胞胎姊妹朋友都係咁啦，越細個個好似出嚟果陣責歪咗咁

我自己講完諗一諗個畫面都喊左出黎

搵翻個靚仔做男友囉

初仔你真係好鐘意撚狗人

我都係
哥大幾年 五觀黎講係靚
全盛時期堅似Edc
我老母以前就成日打飛機話個仔好似自己
但係其實冇一忽似

我就係遺傳咗老母 好樣衰
證件相已經唔係樣衰咁簡單 係恐怖
但其實我哥都唔似老豆老母

而我細細個就比佢(我哥)笑樣衰同埋欺凌
有童年陰影好撚自卑
自卑到真係唔會想第時生仔害人
到上左U知道樣真係好緊要 學識喬妝

而且我讀書好過佢 先慢慢覺得自己價值高過佢
但就算識化妝 都keep唔到幾耐又要缷又剩
所以我都仲係好想去打針整吓

個人覺得，如果細佬妹靚過自己，做大個個sad d...但掉轉如果係大佬家姐靚d就還好啦

係好撚煩。平時毒撚自己出街,完全冇人望好鬼自在。同個妹出街,啲人會先望佢再望我。之後個樣就好似講緊:點解咁靚女要同毒撚一齊。

錢柒

Renee勁靚
佢個妹就...

我係真心架

蛙妹化咗裝個樣都唔錯呀

我都好妒忌我妹又靚又高又白正....

不同的人 N個人 無限LOOP

嘩 家姐愈大愈靚WO 可以參加港姐WO
UM.........細佬高左WO又 (屌 坐係到都知我高左!? 重要停左高好多年 但多數就無視我)

番工同同事關係唔錯 但日日都比人屌樣衰 有時真係聽到攰 一日起馬聽到5次以上

我有個朋友
細佬好靚仔，佢自己似朗拿甸奴
成日俾人問係咪受輻射影響

我同樓主情況差唔多
不過可能我同家姐都差幾多歲
又無話成日比人攞黎比較
而且我又無話覺得自己好醜
係肥左啲囉
我嘅煩惱係
每次同家姐一齊
話比人聽我地係兩姊妹
每個人嘅反應都係：
唔似樣嘅

屋企果兩件都係完全唔同樣

仲要靚d果個又好心地 又醒 做野又叻

有時條命生出黎自己控制唔到就豁達d啦 又唔係自己既錯

個個人生出黎都係唔同 唔好太在意就自然會開心d

樓豬至少都有男朋友啦

i know that feel
我媽唔係香港人，我妹有果種混血感，靚過我，但我就完全無…
男朋友見到都讚…本身已經自卑，聽完個心好慌好唔開心
就算佢後來講句”都係你靚d”，我都知係假話

我覺得妹妹靚慘啲

ig？

兩姐妹輪廓都唔同 又單雙眼皮

真係會差到咁遠

輪廓差唔多 但對眼就差好遠
個feel唔同哂

sry 我真係忍唔住笑左

家姐靚d

你條女係三妹?

細妹似老母 眼大鼻高 我似老豆 眼細豬膽鼻

唔出圖都搵野比較下

例如蝦頭同衛詩雅咁

如果係咁，建議做個親子鑑定

星星同學會？

個妹正d喎

兩個想柒點比較呀

一睇到呢個post就諗起姉妹丼

知道唔夠靚咪行另一條路囉

兩姊妹黎

Ig 呢？無圖唔好講

識得一對姊妹，家姐167cm，細妹155cm，明明兩姊妹身高都可以差咁遠

右邊都唔係好差，其實我覺得ok，單眼皮有單眼皮既靚

做雞？

我同家姐一樣高，170，但我係男仔，腳又短，家姐隻腳仲長過我

唔係差到五官唔端正就得啦

做咩sales 咁發

岩啦

wrong hole d女

笑死

左邊係阿媽

lm

諗起日本公主

笑咗出聲

蝦頭瘦咗ok喎，仲想點

你同你老豆把口都好衰

屌 一樣
出到街就明嗰種俾人冷落嘅感受

咁有兄弟姊妹都有好處嘅 冇咁悶囉

係呀屌 年年新年都係話我高咗 我停咗生高六七年啦 然後又讚我家姐靚咗瘦咗 我就俾人無視

我同我家姐好似樣，都好靚，但矮

男仔矮真係慘

er～～三姊妹中你最醜樣

明你感受啊樓主
以前細過有段時間因為咁搞到我好自卑、覺得自己好醜、唔想同家姐出街，連同人哋講嘢望住人哋對眼都唔敢，仲因為咁而喊過
但大咗就唔點同人比較了
可能因為大咗同家姐感情好咗好多
我都好癡佢好鍾意佢
就算家姐靚過自己都冇咩所謂因為自己一定有自己嘅好
雖然咁講但我到而家都好自卑

細個會自卑 但大左反而愈黎愈唔介意 覺得自己個妹靚過好多人 有啲自豪果隻

有朋友 家姐似個老豆 男人咁款 眼細細 面大到似薄餅 啲仔話送上門都要諗下 仲有汗毛咁款 係勝在白 細佬似呀媽 五官幾標青 面尖眼大鼻高咀細 又瘦

搞到條女都幾自卑 但近年佢打扮咗 就有啲自信咁 其實真心都真係唔靚....

另外識有個朋友 呀哥好唔靚仔明明25似35 但細佬好靚仔又大隻 大家都過180 但都好大分別......

細佬靚仔過自己

住藍田？

呢個係咪最佳例子

會唔會唔同老豆老母

好多00後唔識佢地

小學時家姐幾靚，又讀得書，成日拎獎，D 老師好鍾意佢
我就咩都好普通
我地同一間小學，佢大我8年，我讀果時佢已經畢左業
有次個miss唔記得咩時係度鬧我，提起話雖然我冇教過你家姐，但聽D老師講你家姐點點點，點解你咁之類啦
記到而家，唔係佢講都唔知D miss係背後咁講我
我份人係普通D，但都算係乖既中等學生啊

天生防狼器

以前家姐太突出啦，搞到D老師都識佢，係背後講我點解唔似我家姐

好大心理陰影⋯

呢個其實家姐都唔差
係細妹太靚姐

唔知林詩枝會唔會好羨慕佢個妹林明禎呢

林詩枝仲正喎

Minchen假波

比你家姐ig嚟 等大家睇下係咪真係咁靚

唔識佢哋，
唔知邊個家姐邊個細妹，
但三條女我都覺得唔錯。

林詩枝仲正

好可憐

中間家姐左右細妹

左邊似老母

雖然俾人話我同我妹似樣，但佢靚過我好多，皮膚好過我、白過我，但我地性格好唔同，佢好文靜，我太健談。

左邊個下巴好似加咗工喎

屌家姐整左緊係靚過個妹